話樓價會大升你地有無腦ga?

而家香港係走資潮
持續落去係money base 收縮緊
資產點升呀？
銀行就算比你借盡九成，資金緊缺既情況下利率都唔可能平啦...

短期內肯定抽一抽升先，睇下吸到幾多傻仔去接貨。

我唔排除可以頂住而家個價一至兩季
但係如果資金流走情況無逆轉
貨幣供應收縮時候資產價格係無可能升
利率亦會持續抽高
都未講信心前途問題
而家九成入市比其他人exit 仲要背負條債幾十年
唔想話佢on9 仔都唔得

6月前的確可以推高樓價，但4個月來已經改變晒基本面

從來賺大錢都係小數人
沙士果陣買樓一樣比人笑 近15年每日都笑人買樓接火棒 結果呢

結果咪而家等緊攬炒

實升
起碼升3成
多既可以升5成

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

當政府好似想幫你嘅時候，有啲嘢要發生了...

我只係希望D 藍絲可以快D 入市

結果係到今日都仲幻想緊會跌
發展商高價搶地 跟住平賣比你？
只要個新盤開價貼2手小小即刻比人搶晒

因為香港人真係有錢到你唔信

再推高樓價目的係咩？

你估依家無大陸人落黎買樓咩 多到你唔信呀
佢地貴一貴都買 樓價點唔升？

9成按 算吧啦

大陸人 無身份證 首置關佢地鳩事？

香港樓市核爆都唔會跌 係升值預期下 按揭易做咗 資金湧入 需求升 所以樓價升

始終區內經濟冇明顯轉差, 樓唔會跌

幫收成期接貨，衝呀！

香港好多年前已經不正常，所以唔好以講常理

credit都係money base...
增大可用credit 即係增大money base -> 資產升

有身分證就係香港人啦 乜鳩大陸人姐

開逃生門比阿爺

香港勝在有地產商
樓價一定升 信我啦
自問一世都上唔到車

不會...錢少左用credit 經banking system 產生出來的money base 最大的負作用係利率都會升

即錢少，多人借， 利率升，回報率低，需求再跌
係必然出現的事實

唔係事實，售樓處好多滿口流利普通話溝通既都係"香港人"，首置係唔關佢地買果下既事但會影響賣果下有幾多潛在買家。

lmbinc

今次唔同。以前d招係增加你入場成本， 今次係減少

一定會抽升, 然後吸乾香港啲錢就會開始雪崩

我剩係問你條問題
你信唔信20年後300呎樓都仲賣緊400-500萬？

梗係無可能 點都賺

十月二十TST

短期一定會升 唔識就去睇下書啦

走係走外資，買樓係香港人同支那人，有乜關係？

連登仔話唔升即係會升

大家咁份工咁穩陣 年年加薪10%
唔買就笨

短期實升
但而家減低咗上車成本 多咗實力冇咁穩嘅買家入市
而同時經濟一定係下行 貿易戰+示威
身邊已經見有朋友公司裁員
之後你估會唔會爆

等得政府幫手
人都餓死左啦

Demand升Price升，阿婆都識啦

快買

咁香港人一樣可以咁做姐
無人叫你咁辛苦返工 一樣可以去美國享褔

agger
9按又話危險
按30年又話怕失業
幾時買都有人話接火棒
所以有人有錢有人窮唔係冇原因

我個陣啱啱出黎做野，有個同事自己月入萬二都同條女買樓，今時今日起碼唔駛煩住屋問題，攬炒，咪咁硬膠。

你可能會輸係因為
機會成本...(跑輸其他投資）
通縮 (好似日本咁）
攬抄 (同烏魯木齊一樣）

樓價唔會點跌架啦 呢幾個月有眼睇
加上 7婆幫手 你估佢會比個市死？
又有人會接貨 短期點都會升
除非有其他因素影響

讓領導先走. 抽一抽已經夠

資金點流走都追唔上房屋缺口增長

長遠M2 跌咪樓價跌囉

但9按吸引咁多上車同炒樓
咪睇下邊一邊大力啲

你無壓力測試，其實都要睇月薪既。。。。

你要係香港長住就要買樓架啦 多左人入市 升係一定
買得起800萬既樓同你夠唔夠錢移民係2回事黎

除非中美傾唔掂
樓價先有得跌
長遠黎講一定升
社會運動越黎越渣唔住個香港個春袋
機場又冇得搞，又唔肯三罷，d人開始麻木
太多小動作根本引唔起國際同社會關注
政府強硬到市民都無力反抗

引你入場
用自己未來幾十年幫樓市填氹